已經睇到 TVB 開始將焦點轉成“萬眾齊心愛香港“呢個論調！！！

唔再集中講示威衝突，改為全港市民一齊清 road block 清垃圾，希望快啲穩定，唔好阻住返工返學

投hk protest yes, 投no bts

因為真春袋

當初點解會有大三罷咁成功
就係因為有學生被槍擊
我地文宣應該要拎返呢件事出黎日煲夜煲
槍擊事件沒完 香港人不罷休

仲衰過cctv

好多時我哋呢邊輸蝕在行動時無向傳媒清晰表明是次行動係咩原因
唔係個個都有上連登 唔會知你今次開花係為咗圍魏救趙
唔會知打爆港鐵係因為港鐵又停

雖然有人會怪啲香港人跟得唔夠貼 事實上好多時佢哋只會從電視新聞跟上
如果無清晰講明原因 即使睇嘅唔係tvb 其他台都𡟚難幫示威者說明來意

有冇諗過而家敵人開始團結
仲覺得好少野
一開頭個個都知政府黑警唔啱

true

係，其實一定唔可以比敵人團結
政府就6月開始無視繼續打壓先令我地咁團結
呢家我哋做緊相同嘅事

萬眾齊心愛香港，合力反對黑警放毒氣污染香港